好似醞釀緊一場世紀股災

成交萎縮，大家有貨應該快沽！

又燈，有排都唔洗跌啦

黎緊啦 大家睇路

thx. all in

all in hsi cow!!!!

睇成交就知 有股災， 樓豬勁過全世界既大戶

意粉就真係每曰都股災

史上第一次股災咁多人知，股災係最多人買成交大同個市好先會發生。前年20000幾個時最低個時400幾億成交，而家升左成萬點，識買一定係而家慢慢買，個市熱個時放

股咩災
根本都無大升過
點大跌

空倉先黎升市
唔通連個天都唔鍾意我

2008年講到現在都未爆....

yes

收皮啦垃圾 上網鳩up冇成本

醖釀咗幾多個世紀

得果三萬點 點爆？

當有一日冇左樓上班傻人係度鳩叫股災
股災就可能到

比你估到就唔係股災

咁都唔死 好野

似

似爆升格

永續牛三

消磨意志格局